悔過書其實係咪只係要嚟滿足權力慾

寫果個又當作文咁剩係諗點樣作到睇果個滿意
睇果個又當改卷咁睇你字眼寫得啱唔啱佢心意

成件事都係無無謂謂無實質作用浪費時間